%%% Fichier mis à disposition selon la licence CC BY-NC-SA (https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/deed.fr) %%%
\documentclass[A4,12pt,sol]{cueep}
\renewcommand{\SFC}{\includegraphics[height=8mm]{../logo_lille1}\includegraphics[height=8mm]{../ccbyncsa}}
 
% rubber: setlist arguments --shell-escape
\usepackage{slashbox}
\usepackage{subfiles}
\synctex=1
\usepackage{array}
\titre{Livret d'exercices}
\auteur{N. Périn, J-N. Gers, V. Ledda}
\reference{Math 10}
%\nosolout=1

\ladate{\thepage}



\usepackage{ifpdf} \ifpdf \DeclareGraphicsRule{*}{mps}{*}{} \fi
\usepackage[np]{numprint}

\usepackage{tabularx}
\usepackage{fancybox}
% \usepackage{draftwatermark}
% \SetWatermarkScale{2}
% \SetWatermarkAngle{30}

\usepackage{tikz,pgfkeys}

%% Nouvelles définitions, liées à tikz
% Définition des nouvelles options xmin, xmax, ymin, ymax
% Valeurs par défaut : -3, 3, -3, 3


\tikzset{
xmin/.store in=\xmin, xmin/.default=-3, xmin=-3,
xmax/.store in=\xmax, xmax/.default=3, xmax=3,
ymin/.store in=\ymin, ymin/.default=-3, ymin=-3,
ymax/.store in=\ymax, ymax/.default=3, ymax=3,
}




\fancypagestyle{firststyle}{
   \fancyhf{}%
}

\usepackage[xcas]{pro-tablor}%


%\renewcommand{\exercicelabel}[1]{\emph{Solution to #1}}

\usepackage{pict2e}
\newdimen\dominosize% côté du petit côté d'un domino
\dominosize=.7cm

\newdimen\dominosep% espace autour d'un domino
\dominosep=2pt

\def\dominoradius{0.1}% rayon des angles
\def\dominocircle{.15}% rayon des disques

\makeatletter
\newcommand*\vdomino[2]{\rotatebox[origin=c]{90}{\domino{#1}{#2}}}

\newcommand*\domino[3][h]{%
   \quitvmode\lower\dimexpr.5\dominosize+\dominosep\relax\hbox{%
      \vbox{%
         \kern\dominosep
         \hbox{%
            \kern\dominosep
            \unitlength\dominosize
            \picture(2,1)%
               \put(1,.5){%
                  \oval[\dominoradius](2,1)%
                  \put(0,-.4){\line(0,1){.8}}%
               }%
               \put(0,0){\domino@num{#2}}%
               \put(1,0){\domino@num{#3}}%
            \endpicture
            \kern\dominosep
         }%
      \kern\dominosep
      }%
   }%
}

\newcommand*\domino@num[1]{%
   \let\domi@next\@firstofone%
   \ifnum#1<1 \let\domi@next\@gobble\fi
   \ifnum#1>6 \let\domi@next\@gobble\fi
   \domi@next{%
      \ifnum#1>1 \domino@pixel(.25,.25)\domino@pixel(.75,.75)\fi
      \ifnum#1=6 \domino@pixel(.5,.25)\domino@pixel(.5,.75)\fi
      \ifnum#1>4 \domino@pixel(.75,.25)\fi
      \ifodd#1 \domino@pixel(.5,.5)\fi
      \ifnum#1>3 \domino@pixel(.25,.75)\domino@pixel(.75,.25)\fi
   }%
}

\def\domino@pixel(#1,#2){\put(#1,#2){\circle*\dominocircle}}
\makeatother

\begin{document}


\thispagestyle{firststyle}

$\quad$
\vfill

\includegraphics{math10}
\vfill

\begin{center}
  \today\\
  version 1.0
\end{center}


\pagebreak

\section{Introduction}
\label{sec:intro}

Ce livret est composé d'exercices tirés en grande partie des évaluations des sessions précédentes de Math 10.

La présence en cours n'étant pas suffisante pour valider un module de mathématiques, du travail personnel est nécessaire. Ces exercices vous permettront de réinvestir les notions vues en cours et de vous les approprier.


Certains exercices sont corrigés dans un document disponible sur
<<passeport>>. Ces corrigés sont volontairement succincts et sont des
invitations à discuter des problèmes avec les autres stagiaires ou vos
enseignants.





\setcounter{tocdepth}{3}\tableofcontents
\pagebreak


\subfile{cinematique.tex}
\subfile{integration_derivation.tex}




\subfile{statistique.tex}
\subfile{courbes.tex}
\subfile{expo_log.tex}
\subfile{proba.tex}

%\subfile{fonc_circ.tex}




\end{document}

